求推介 黎緊有幾個月唔係香港 想keep號碼 有咩儲值卡好用

之前聽聞過hello卡好抵吊 但係沙田話無貨 有沒有其他推介 我剩係想keep號碼 遲d番黎再算